(無數個為甚麼) 打功夫又好,做GYM又好,點解要嗌呢?

唔係用埋嗌果份力會仲好咩?

嚇到對方震一下
之後一拳打爆佢

係

Send 錯

唔係

純粹俾外人知你用緊力唔係揸緊流灘

叫真係會表現好D
自己search下

呼氣果下肌肉會崩緊啲

因為要發出具震撼性嘅聲音
就好似咁

做大重量有時真係會忍唔到出小小聲，不過大喊真係誇張咗

好似坐過山車咁要叫下